決心介煙！

大大話話自己都食左6年，眼見自己身體越嚟越差，所以想趁早介撚左去。希望各位有食煙既巴打介煙啦
巴打們，支持我嗎？

買十蚊頂唔到一個禮拜

俾啲支持啦，巴打

今日day1

食埋呢包先啦

整返飛興祝成功開始先啦

戒啦 我都戒咗8個月

有冇啲心得分享下